★廢老危機！內地七類廢金屬明年將禁止進口

據《中國證券網》引述業內人士稱，經中國有色金屬工業協會再生分會核實，明年底廢五金包括廢電線、廢電機馬達，散裝廢五金等「廢七類」將禁止進口。

呢舗班執垃圾廢老仲唔扑街

其實而家香港自己食返既多

冇人回收

你有冇去過執

佢廢到唔郩

唔想佢再廢落去，可以點幫佢

介紹佢做it support
員工福利:
有最低工資保障
有mpf
有7日年假
勞工假期

點先肯做

綜援

有雙糧
有大量團體後盾支持保障
無限假期
免費醫療
免供mpf
高度自由

點鬥？

返工出汗賺既錢 做人先有意義

綜援仲有

突發Boun
每年加薪跟公務員

返 納粹集中營啦

綜援是但一個point都鸁返工九條街啦

幫人推only

失業+綜援好難識到女仔

返IT好易識？

一定好過冇嘢做

之前個阿婆寧願執紙皮都唔肯拎綜援，你睇人哋幾有骨氣，你學吓人啦

綜援戶叫雞都冇錢